# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# 
# Translators:
# realityone <realityone@me.com>, 2015
# 一 王 <whydo1@yahoo.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FlaskBB\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-06 19:44+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-10-06 17:46+0000\n"
"Last-Translator: sh4nks\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/flaskbb/flaskbb/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.4.0\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: flaskbb/email.py:27
msgid "Password Recovery Confirmation"
msgstr "密码恢复确认"

#: flaskbb/email.py:50 flaskbb/templates/auth/account_activation.html:1
#: flaskbb/templates/auth/account_activation.html:10
msgid "Account Activation"
msgstr "账户激活"

#: flaskbb/auth/forms.py:25 flaskbb/management/forms.py:31
msgid "You can only use letters, numbers or dashes."
msgstr "您只能使用字母、数字与短划线"

#: flaskbb/auth/forms.py:30
msgid "Username or Email address"
msgstr "用户名或邮件地址"

#: flaskbb/auth/forms.py:31
msgid "Please enter your username or email address."
msgstr "请输入您的用户名或邮件地址"

#: flaskbb/auth/forms.py:34 flaskbb/auth/forms.py:56 flaskbb/auth/forms.py:108
#: flaskbb/auth/forms.py:131 flaskbb/user/forms.py:63
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: flaskbb/auth/forms.py:35 flaskbb/auth/forms.py:109 flaskbb/user/forms.py:64
msgid "Please enter your password."
msgstr "请输入您的密码"

#: flaskbb/auth/forms.py:37
msgid "Remember me"
msgstr "保持登入状态"

#: flaskbb/auth/forms.py:39 flaskbb/templates/auth/login.html:1
#: flaskbb/templates/auth/login.html:10 flaskbb/templates/layout.html:141
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: flaskbb/auth/forms.py:40 flaskbb/auth/forms.py:44 flaskbb/auth/forms.py:62
#: flaskbb/auth/forms.py:119
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: flaskbb/auth/forms.py:48 flaskbb/auth/forms.py:146
#: flaskbb/management/forms.py:51 flaskbb/templates/forum/memberlist.html:45
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:104
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:62
#: flaskbb/templates/management/users.html:62
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: flaskbb/auth/forms.py:49
msgid "A valid username is required"
msgstr "需要有效的用户名"

#: flaskbb/auth/forms.py:52 flaskbb/auth/forms.py:115
#: flaskbb/auth/forms.py:127 flaskbb/auth/forms.py:150
#: flaskbb/management/forms.py:55
msgid "Email address"
msgstr "邮件地址"

#: flaskbb/auth/forms.py:53 flaskbb/auth/forms.py:116
#: flaskbb/auth/forms.py:128 flaskbb/auth/forms.py:151
#: flaskbb/management/forms.py:56 flaskbb/user/forms.py:36
msgid "A valid email address is required."
msgstr "需要有效的邮件地址"

#: flaskbb/auth/forms.py:54 flaskbb/auth/forms.py:152
#: flaskbb/management/forms.py:57 flaskbb/user/forms.py:37
#: flaskbb/user/forms.py:42 flaskbb/user/forms.py:45
msgid "Invalid email address."
msgstr "无效邮件地址"

#: flaskbb/auth/forms.py:58 flaskbb/auth/forms.py:133
msgid "Passwords must match."
msgstr "两次输入的密码不一致。"

#: flaskbb/auth/forms.py:60 flaskbb/auth/forms.py:135
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: flaskbb/auth/forms.py:64 flaskbb/user/forms.py:28
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: flaskbb/auth/forms.py:66
msgid "I accept the Terms of Service"
msgstr "我同意并遵守服务条例"

#: flaskbb/auth/forms.py:67
msgid "Please accept the TOS."
msgstr "请接受服务协议."

#: flaskbb/auth/forms.py:69 flaskbb/templates/auth/register.html:1
#: flaskbb/templates/auth/register.html:10 flaskbb/templates/layout.html:146
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: flaskbb/auth/forms.py:79
#, python-format
msgid "Username must be between %(min)s and %(max)s characters long."
msgstr "用户名长度必须大于%(min)s并小于%(max)s."

#: flaskbb/auth/forms.py:85
msgid "This is a system reserved name. Choose a different one."
msgstr "该名称系统保留.请选择别的名称."

#: flaskbb/auth/forms.py:90 flaskbb/management/forms.py:116
msgid "This username is already taken."
msgstr "该用户名已被占用."

#: flaskbb/auth/forms.py:95 flaskbb/management/forms.py:132
#: flaskbb/user/forms.py:59
msgid "This email address is already taken."
msgstr "该邮件地址已被使用."

#: flaskbb/auth/forms.py:111 flaskbb/templates/auth/reauth.html:1
#: flaskbb/templates/auth/reauth.html:10
msgid "Refresh Login"
msgstr "重新登录"

#: flaskbb/auth/forms.py:121
msgid "Request Password"
msgstr "请求重置密码"

#: flaskbb/auth/forms.py:137
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: flaskbb/auth/forms.py:142
msgid "Wrong email address."
msgstr "错误邮件地址"

#: flaskbb/auth/forms.py:147 flaskbb/management/forms.py:52
#: flaskbb/message/forms.py:23
msgid "A valid username is required."
msgstr "需要一个有效的用户名."

#: flaskbb/auth/forms.py:154
msgid "Send Confirmation Mail"
msgstr "发送确认邮件"

#: flaskbb/auth/forms.py:160
msgid "User does not exist."
msgstr "用户不存在."

#: flaskbb/auth/forms.py:163
msgid "User is already active."
msgstr "用户已激活."

#: flaskbb/auth/forms.py:167
msgid "Email confirmation token"
msgstr "邮件确认信息"

#: flaskbb/auth/forms.py:168
msgid "Please enter the token that we have sent to you."
msgstr "请输入我们发送给您的信息."

#: flaskbb/auth/forms.py:172
msgid "Confirm Email"
msgstr "确认邮件"

#: flaskbb/auth/views.py:82
msgid "Logged out"
msgstr "登出"

#: flaskbb/auth/views.py:104
msgid ""
"In order to use your account you have to activate it through the link we "
"have sent to your email address."
msgstr "请点击我们发送到您的邮箱的链接,激活账户开始使用."

#: flaskbb/auth/views.py:112
msgid "Wrong username or password."
msgstr "错误用户名或密码."

#: flaskbb/auth/views.py:131
msgid "Reauthenticated."
msgstr "重新认证身份。"

#: flaskbb/auth/views.py:134
msgid "Wrong password."
msgstr "错误密码"

#: flaskbb/auth/views.py:167
#, python-format
msgid "An account activation email has been sent to %(email)s"
msgstr "激活邮件已发送到%(email)s"

#: flaskbb/auth/views.py:172
msgid "Thanks for registering."
msgstr "感谢您的注册。"

#: flaskbb/auth/views.py:193
msgid "Email sent! Please check your inbox."
msgstr "邮件已发送!请检查您的邮箱."

#: flaskbb/auth/views.py:197
msgid ""
"You have entered an username or email address that is not linked with your "
"account."
msgstr "您输入的用户名或密码未关联到您的账户."

#: flaskbb/auth/views.py:220
msgid "Your password token is invalid."
msgstr "密码无效."

#: flaskbb/auth/views.py:224
msgid "Your password token is expired."
msgstr "密码过期."

#: flaskbb/auth/views.py:230
msgid "Your password has been updated."
msgstr "密码已更新."

#: flaskbb/auth/views.py:250
msgid "A new account activation token has been sent to your email address."
msgstr "新的账户激活信息已发送到您的邮箱."

#: flaskbb/auth/views.py:268 flaskbb/auth/views.py:299
msgid "Your account activation token is invalid."
msgstr "您的账户激活信息无效."

#: flaskbb/auth/views.py:272 flaskbb/auth/views.py:303
msgid "Your account activation token is expired."
msgstr "账户激活信息过期."

#: flaskbb/auth/views.py:283 flaskbb/auth/views.py:314
msgid "Your account has been activated."
msgstr "账户已激活."

#: flaskbb/forum/forms.py:22
msgid "Quick reply"
msgstr "快速回复"

#: flaskbb/forum/forms.py:23 flaskbb/forum/forms.py:34
#: flaskbb/forum/forms.py:55
msgid "You cannot post a reply without content."
msgstr "您不能发表一个空的回复。"

#: flaskbb/forum/forms.py:25 flaskbb/forum/forms.py:39
#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:113
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: flaskbb/forum/forms.py:33 flaskbb/forum/forms.py:54
#: flaskbb/forum/forms.py:100
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: flaskbb/forum/forms.py:36 flaskbb/forum/forms.py:57
msgid "Track this topic"
msgstr "跟踪该主题"

#: flaskbb/forum/forms.py:40 flaskbb/forum/forms.py:61
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: flaskbb/forum/forms.py:51
msgid "Topic title"
msgstr "主题标题"

#: flaskbb/forum/forms.py:52
msgid "Please choose a title for your topic."
msgstr "请选择一个标题"

#: flaskbb/forum/forms.py:60
msgid "Post Topic"
msgstr "发表主题"

#: flaskbb/forum/forms.py:73 flaskbb/templates/management/reports.html:39
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: flaskbb/forum/forms.py:74
msgid "What is the reason for reporting this post?"
msgstr "为何报告该帖子?"

#: flaskbb/forum/forms.py:77
msgid "Report post"
msgstr "报告该帖子"

#: flaskbb/forum/forms.py:85 flaskbb/forum/forms.py:89
#: flaskbb/forum/forms.py:104 flaskbb/templates/forum/memberlist.html:29
#: flaskbb/templates/forum/search_form.html:1
#: flaskbb/templates/forum/search_form.html:10
#: flaskbb/templates/forum/search_form.html:15
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:1
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:10
#: flaskbb/templates/layout.html:77
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:39
#: flaskbb/templates/management/users.html:39
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: flaskbb/forum/forms.py:97
msgid "Criteria"
msgstr "条件"

#: flaskbb/forum/forms.py:101
msgid "Post"
msgstr "发帖"

#: flaskbb/forum/forms.py:101 flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:31
#: flaskbb/templates/forum/forum.html:49
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:134
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:31
#: flaskbb/templates/management/reports.html:38
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: flaskbb/forum/forms.py:102 flaskbb/templates/forum/category.html:9
#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:8
#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:13
#: flaskbb/templates/forum/forum.html:10
#: flaskbb/templates/forum/memberlist.html:12
#: flaskbb/templates/forum/new_post.html:11
#: flaskbb/templates/forum/new_topic.html:11
#: flaskbb/templates/forum/search_form.html:9
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:9
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:213
#: flaskbb/templates/forum/topic.html:10
#: flaskbb/templates/forum/topic_horizontal.html:10
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:14
#: flaskbb/templates/layout.html:75
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:8
#: flaskbb/templates/management/category_form.html:8
#: flaskbb/templates/management/forum_form.html:8
#: flaskbb/templates/management/forums.html:7
#: flaskbb/templates/management/forums.html:61
#: flaskbb/templates/management/group_form.html:8
#: flaskbb/templates/management/groups.html:7
#: flaskbb/templates/management/overview.html:7
#: flaskbb/templates/management/plugins.html:7
#: flaskbb/templates/management/reports.html:8
#: flaskbb/templates/management/settings.html:7
#: flaskbb/templates/management/user_form.html:8
#: flaskbb/templates/management/users.html:8
#: flaskbb/templates/message/message_layout.html:6
#: flaskbb/templates/user/all_posts.html:6
#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:6
#: flaskbb/templates/user/profile.html:5
#: flaskbb/templates/user/settings_layout.html:6
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: flaskbb/forum/forms.py:102 flaskbb/templates/forum/search_result.html:99
#: flaskbb/templates/management/management_layout.html:21
#: flaskbb/templates/management/users.html:1
#: flaskbb/templates/management/users.html:34
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: flaskbb/forum/views.py:173
msgid "Cannot post reply"
msgstr ""

#: flaskbb/forum/views.py:255
msgid "In order to perform this action you have to select at least one topic."
msgstr "为了执行该动作,您必须选择至少一个主题."

#: flaskbb/forum/views.py:266
#, python-format
msgid "%(count)s topics locked."
msgstr "%(count)s主题锁定."

#: flaskbb/forum/views.py:273
#, python-format
msgid "%(count)s topics unlocked."
msgstr "%(count)s主题解锁."

#: flaskbb/forum/views.py:281
#, python-format
msgid "%(count)s topics highlighted."
msgstr "%(count)s主题高亮."

#: flaskbb/forum/views.py:288
#, python-format
msgid "%(count)s topics trivialized."
msgstr "%(count)s主题取消高亮."

#: flaskbb/forum/views.py:296
#, python-format
msgid "%(count)s topics deleted."
msgstr "%(count)s主题删除."

#: flaskbb/forum/views.py:304
msgid "Please choose a new forum for the topics."
msgstr "请为主题选择一个论坛."

#: flaskbb/forum/views.py:312
msgid "You do not have the permissions to move this topic."
msgstr "您没有权限移动该主题。"

#: flaskbb/forum/views.py:322
#, python-format
msgid "%(count)s topics hidden."
msgstr ""

#: flaskbb/forum/views.py:329
#, python-format
msgid "%(count)s topics unhidden."
msgstr ""

#: flaskbb/forum/views.py:333
msgid "Unknown action requested"
msgstr ""

#: flaskbb/forum/views.py:429
msgid "Thanks for reporting."
msgstr "感谢您的报告。"

#: flaskbb/forum/views.py:510
#, python-format
msgid "%(topic_count)s topics untracked."
msgstr "%(topic_count)s主题取消跟踪."

#: flaskbb/forum/views.py:630
#, python-format
msgid "Forum %(forum)s marked as read."
msgstr "论坛 %(forum)s 已被标记为已读。"

#: flaskbb/forum/views.py:651
msgid "All forums marked as read."
msgstr "所有论坛已被标记为已读。"

#: flaskbb/forum/views.py:692
msgid "You do not have permission to hide this topic"
msgstr ""

#: flaskbb/forum/views.py:708
msgid "You do not have permission to unhide this topic"
msgstr ""

#: flaskbb/forum/views.py:722
msgid "You do not have permission to hide this post"
msgstr ""

#: flaskbb/forum/views.py:726
msgid "Post is already hidden"
msgstr ""

#: flaskbb/forum/views.py:735
msgid "Topic hidden"
msgstr ""

#: flaskbb/forum/views.py:737
msgid "Post hidden"
msgstr ""

#: flaskbb/forum/views.py:751
msgid "You do not have permission to unhide this post"
msgstr ""

#: flaskbb/forum/views.py:755
msgid "Post is already unhidden"
msgstr ""

#: flaskbb/forum/views.py:760
msgid "Post unhidden"
msgstr ""

#: flaskbb/management/forms.py:62 flaskbb/user/forms.py:81
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: flaskbb/management/forms.py:65 flaskbb/user/forms.py:84
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: flaskbb/management/forms.py:67 flaskbb/user/forms.py:86
msgid "Male"
msgstr "男"

#: flaskbb/management/forms.py:68 flaskbb/user/forms.py:87
msgid "Female"
msgstr "女"

#: flaskbb/management/forms.py:70 flaskbb/user/forms.py:89
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: flaskbb/management/forms.py:73
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:48
#: flaskbb/templates/forum/topic.html:59
#: flaskbb/templates/forum/topic_horizontal.html:59
#: flaskbb/templates/message/conversation.html:43
#: flaskbb/templates/message/conversation.html:97 flaskbb/user/forms.py:92
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: flaskbb/management/forms.py:76 flaskbb/user/forms.py:95
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: flaskbb/management/forms.py:79
msgid "Forum signature"
msgstr "论坛签名"

#: flaskbb/management/forms.py:82 flaskbb/user/forms.py:101
msgid "Notes"
msgstr "个人说明"

#: flaskbb/management/forms.py:85
msgid "Is active?"
msgstr "是否活跃?"

#: flaskbb/management/forms.py:89
msgid "Primary group"
msgstr "主用户组"

#: flaskbb/management/forms.py:94
msgid "Secondary groups"
msgstr "次要用户组"

#: flaskbb/management/forms.py:100 flaskbb/management/forms.py:232
#: flaskbb/management/forms.py:355 flaskbb/management/forms.py:437
#: flaskbb/templates/management/settings.html:59 flaskbb/user/forms.py:31
#: flaskbb/user/forms.py:47 flaskbb/user/forms.py:73 flaskbb/user/forms.py:104
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: flaskbb/management/forms.py:156
msgid "Group name"
msgstr "用户组名"

#: flaskbb/management/forms.py:157
msgid "Please enter a name for the group."
msgstr "请为用户组输入一个名称."

#: flaskbb/management/forms.py:159 flaskbb/management/forms.py:306
#: flaskbb/management/forms.py:425 flaskbb/templates/management/groups.html:35
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: flaskbb/management/forms.py:163
msgid "Is 'Admin' group?"
msgstr "管理员组？"

#: flaskbb/management/forms.py:164
msgid "With this option the group has access to the admin panel."
msgstr "勾上本选项后本群用户能够访问管理员面板。"

#: flaskbb/management/forms.py:168
msgid "Is 'Super Moderator' group?"
msgstr "超级版主组？"

#: flaskbb/management/forms.py:169
msgid ""
"Check this, if the users in this group are allowed to moderate every forum."
msgstr "勾上本选项后本群用户能够管理所有论坛。"

#: flaskbb/management/forms.py:173
msgid "Is 'Moderator' group?"
msgstr "版主组？"

#: flaskbb/management/forms.py:174
msgid ""
"Check this, if the users in this group are allowed to moderate specified "
"forums."
msgstr "勾上本选项后本群用户能够管理特定的论坛。"

#: flaskbb/management/forms.py:178
msgid "Is 'Banned' group?"
msgstr "禁止用户组？"

#: flaskbb/management/forms.py:179
msgid "Only one group of type 'Banned' is allowed."
msgstr "只允许存在一个禁止用户组。"

#: flaskbb/management/forms.py:182
msgid "Is 'Guest' group?"
msgstr "来宾组？"

#: flaskbb/management/forms.py:183
msgid "Only one group of type 'Guest' is allowed."
msgstr "只允许存在一个来宾用户组。"

#: flaskbb/management/forms.py:186
msgid "Can edit posts"
msgstr "可编辑帖子"

#: flaskbb/management/forms.py:187
msgid "Check this, if the users in this group can edit posts."
msgstr "勾上本选项后该组用户可以编辑帖子"

#: flaskbb/management/forms.py:190
msgid "Can delete posts"
msgstr "可删除帖子"

#: flaskbb/management/forms.py:191
msgid "Check this, if the users in this group can delete posts."
msgstr "勾上本选项后本组用户可以删除帖子"

#: flaskbb/management/forms.py:195
msgid "Can delete topics"
msgstr "能删除主题"

#: flaskbb/management/forms.py:196
msgid "Check this, if the users in this group can delete topics."
msgstr "勾上本选项后本群用户可以删除主题。"

#: flaskbb/management/forms.py:200
msgid "Can create topics"
msgstr "能创建主题"

#: flaskbb/management/forms.py:201
msgid "Check this, if the users in this group can create topics."
msgstr "勾上本选项后本群用户可以创建主题。"

#: flaskbb/management/forms.py:205
msgid "Can post replies"
msgstr "能创建回复"

#: flaskbb/management/forms.py:206
msgid "Check this, if the users in this group can post replies."
msgstr "勾上本选项后本组用户可以创建回复"

#: flaskbb/management/forms.py:211
msgid "Moderators can edit user profiles"
msgstr "版主能够修改用户资料"

#: flaskbb/management/forms.py:212
msgid ""
"Allow moderators to edit another user's profile including password and email"
" changes."
msgstr "允许版主能够编辑其他用户的资料（包括密码和邮箱地址）"

#: flaskbb/management/forms.py:217
msgid "Moderators can ban users"
msgstr "版主能够禁止用户"

#: flaskbb/management/forms.py:218
msgid "Allow moderators to ban other users."
msgstr "允许版主能够禁止其他用户。"

#: flaskbb/management/forms.py:222
msgid "Can view hidden posts and topics"
msgstr ""

#: flaskbb/management/forms.py:223
msgid "Allows a user to view hidden posts and topics"
msgstr ""

#: flaskbb/management/forms.py:227
msgid "Can hide posts and topics"
msgstr ""

#: flaskbb/management/forms.py:228
msgid "Allows a user to hide posts and topics"
msgstr ""

#: flaskbb/management/forms.py:248
msgid "This group name is already taken."
msgstr "该用户组名已被使用"

#: flaskbb/management/forms.py:262
msgid "There is already a group of type 'Banned'."
msgstr "已存在禁止用户组了。"

#: flaskbb/management/forms.py:277
msgid "There is already a group of type 'Guest'."
msgstr "已存在来宾用户组。"

#: flaskbb/management/forms.py:301
msgid "Forum title"
msgstr "论坛标题"

#: flaskbb/management/forms.py:302
msgid "Please enter a forum title."
msgstr "请输入一个论坛标题"

#: flaskbb/management/forms.py:308 flaskbb/management/forms.py:427
msgid "You can format your description with Markdown."
msgstr "您可以使用 Markdown 来格式化您的描述。"

#: flaskbb/management/forms.py:312 flaskbb/management/forms.py:431
msgid "Position"
msgstr "先后位置"

#: flaskbb/management/forms.py:314
msgid "Please enter a position for theforum."
msgstr "请为论坛输入一个位置."

#: flaskbb/management/forms.py:319
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: flaskbb/management/forms.py:323
msgid "The category that contains this forum."
msgstr "该论坛将位与此分类之下。"

#: flaskbb/management/forms.py:327
msgid "External link"
msgstr "外部链接"

#: flaskbb/management/forms.py:329
msgid "A link to a website i.e. 'http://flaskbb.org'."
msgstr "链接到外部的网站（例：’http://flaskbb.org'）。"

#: flaskbb/management/forms.py:333
#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:80
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:283
#: flaskbb/templates/management/forums.html:136
msgid "Moderators"
msgstr "版主"

#: flaskbb/management/forms.py:334
msgid ""
"Comma separated usernames. Leave it blank if you do not want to set any "
"moderators."
msgstr "使用逗号来分割用户。如果您不想设置版主的话留空即可。"

#: flaskbb/management/forms.py:339
msgid "Show moderators"
msgstr "显示版主"

#: flaskbb/management/forms.py:340
msgid "Do you want to show the moderators on the index page?"
msgstr "您是否想在主页上显示版主？"

#: flaskbb/management/forms.py:344
msgid "Locked?"
msgstr "加锁？"

#: flaskbb/management/forms.py:345
msgid "Disable new posts and topics in this forum."
msgstr "在该论坛禁止发表新主题和帖子"

#: flaskbb/management/forms.py:349
msgid "Group access"
msgstr "用户组访问"

#: flaskbb/management/forms.py:352
msgid "Select the groups that can access this forum."
msgstr "选择可以访问该论坛的用户组."

#: flaskbb/management/forms.py:360
msgid "You cannot convert a forum that contains topics into an external link."
msgstr "您不能改变一个主题包含外部链接的论坛。"

#: flaskbb/management/forms.py:366
msgid "You also need to specify some moderators."
msgstr "您需要指定版主。"

#: flaskbb/management/forms.py:378
#, python-format
msgid "%(user)s is not in a moderators group."
msgstr "用户 %(user)s 不在版主组里。"

#: flaskbb/management/forms.py:421
msgid "Category title"
msgstr "分类标题"

#: flaskbb/management/forms.py:422
msgid "Please enter a category title."
msgstr "请输入一个分类标题."

#: flaskbb/management/forms.py:433
msgid "Please enter a position for the category."
msgstr "请为分类输入一个位置."

#: flaskbb/management/views.py:106
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已被保存。"

#: flaskbb/management/views.py:182 flaskbb/management/views.py:223
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户。"

#: flaskbb/management/views.py:220
msgid "User updated."
msgstr "用户已更新."

#: flaskbb/management/views.py:260
msgid "You cannot delete yourself."
msgstr "您不能删除自己."

#: flaskbb/management/views.py:264
msgid "User deleted."
msgstr "用户已删除."

#: flaskbb/management/views.py:273 flaskbb/management/views.py:282
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:24
#: flaskbb/templates/management/user_form.html:24
#: flaskbb/templates/management/users.html:24
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: flaskbb/management/views.py:279
msgid "User added."
msgstr "用户已添加."

#: flaskbb/management/views.py:325
msgid "You do not have the permissions to ban this user."
msgstr "您没有权限禁止该用户。"

#: flaskbb/management/views.py:347
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:95
#: flaskbb/templates/management/users.html:122
msgid "Unban"
msgstr "解除禁止"

#: flaskbb/management/views.py:362
msgid "A moderator cannot ban an admin user."
msgstr "一个版主无法禁止一个管理员。"

#: flaskbb/management/views.py:366
msgid "User is now banned."
msgstr "该用户已被禁止。"

#: flaskbb/management/views.py:368
msgid "Could not ban user."
msgstr "无法禁止该用户。"

#: flaskbb/management/views.py:378
msgid "You do not have the permissions to unban this user."
msgstr "您没有权限解禁该用户。"

#: flaskbb/management/views.py:393 flaskbb/templates/management/users.html:111
msgid "Ban"
msgstr "禁止"

#: flaskbb/management/views.py:408
msgid "User is now unbanned."
msgstr "该用户已被解除禁止."

#: flaskbb/management/views.py:410
msgid "Could not unban user."
msgstr "该用户无法解除禁止."

#: flaskbb/management/views.py:435 flaskbb/management/views.py:445
#: flaskbb/templates/management/group_form.html:21
#: flaskbb/templates/management/groups.html:20
msgid "Add Group"
msgstr "添加用户组"

#: flaskbb/management/views.py:442
msgid "Group added."
msgstr "用户组已添加."

#: flaskbb/management/views.py:455 flaskbb/management/views.py:471
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑用户组"

#: flaskbb/management/views.py:468
msgid "Group updated."
msgstr "用户组已更新."

#: flaskbb/management/views.py:501
msgid "You cannot delete one of the standard groups."
msgstr "您不能删除标准用户组."

#: flaskbb/management/views.py:510
msgid "You cannot delete the standard groups. Try renaming it instead."
msgstr "您不能删除标准用户组.可以尝试重命名."

#: flaskbb/management/views.py:519
msgid "Group deleted."
msgstr "用户组已删除."

#: flaskbb/management/views.py:522
msgid "No group chosen."
msgstr "没有选择用户组."

#: flaskbb/management/views.py:548 flaskbb/management/views.py:564
#: flaskbb/templates/management/forums.html:155
msgid "Edit Forum"
msgstr "编辑论坛"

#: flaskbb/management/views.py:556
msgid "Forum updated."
msgstr "论坛已更新."

#: flaskbb/management/views.py:580 flaskbb/management/views.py:595
#: flaskbb/templates/management/category_form.html:21
#: flaskbb/templates/management/forum_form.html:21
#: flaskbb/templates/management/forums.html:20
#: flaskbb/templates/management/forums.html:43
msgid "Add Forum"
msgstr "添加论坛"

#: flaskbb/management/views.py:587
msgid "Forum added."
msgstr "论坛已添加."

#: flaskbb/management/views.py:609
msgid "Forum deleted."
msgstr "论坛已删除."

#: flaskbb/management/views.py:619 flaskbb/management/views.py:630
#: flaskbb/templates/management/category_form.html:22
#: flaskbb/templates/management/forum_form.html:22
#: flaskbb/templates/management/forums.html:21
msgid "Add Category"
msgstr "添加分类"

#: flaskbb/management/views.py:627
msgid "Category added."
msgstr "分类已添加."

#: flaskbb/management/views.py:643 flaskbb/management/views.py:657
#: flaskbb/templates/management/forums.html:46
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑分类"

#: flaskbb/management/views.py:653
msgid "Category updated."
msgstr "分类已更新."

#: flaskbb/management/views.py:672
msgid "Category with all associated forums deleted."
msgstr "该分类与所有相关联的论坛已被删除。"

#: flaskbb/management/views.py:736
#, python-format
msgid "Report %(id)s is already marked as read."
msgstr "报告 %(id)s 已被标记为已读。"

#: flaskbb/management/views.py:742
#, python-format
msgid "Report %(id)s marked as read."
msgstr "报告 %(id)s 标记为已读。"

#: flaskbb/management/views.py:756
msgid "All reports were marked as read."
msgstr "所有报告被标记为已读。"

#: flaskbb/management/views.py:790
msgid "Report deleted."
msgstr "报告已删除."

#: flaskbb/management/views.py:863
#, python-format
msgid "Plugin %(plugin)s is already enabled."
msgstr "插件%(plugin)s已启用."

#: flaskbb/management/views.py:869
#, python-format
msgid "Plugin %(plugin)s enabled. Please restart FlaskBB now."
msgstr "插件%(plugin)s已启用.请重启FlaskBB."

#: flaskbb/management/views.py:874
msgid ""
"It seems that FlaskBB does not have enough filesystem permissions. Try "
"removing the 'DISABLED' file by yourself instead."
msgstr "看起来FlaskBB没有足够的文件系统权限.请尝试手动移除'DISABLED'文件."

#: flaskbb/management/views.py:891
#, python-format
msgid "Plugin %(plugin)s not found."
msgstr "没有找到此插件：%(plugin)s。"

#: flaskbb/management/views.py:897
#, python-format
msgid "Plugin %(plugin)s disabled. Please restart FlaskBB now."
msgstr "插件%(plugin)s已禁用.请重启FlaskBB."

#: flaskbb/management/views.py:902
msgid ""
"It seems that FlaskBB does not have enough filesystem permissions. Try "
"creating the 'DISABLED' file by yourself instead."
msgstr "看起来FlaskBB没有足够的文件系统权限.请尝试手动创建'DISABLED'文件."

#: flaskbb/management/views.py:921
msgid "Plugin has been uninstalled."
msgstr "插件已被卸载。"

#: flaskbb/management/views.py:923
msgid "Cannot uninstall plugin."
msgstr "无法卸载插件。"

#: flaskbb/management/views.py:937
msgid "Plugin has been installed."
msgstr "插件已被安装。"

#: flaskbb/management/views.py:939
msgid "Cannot install plugin."
msgstr "无法安装插件。"

#: flaskbb/message/forms.py:22
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: flaskbb/message/forms.py:25
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: flaskbb/message/forms.py:26
msgid "A Subject is required."
msgstr "请输入主题"

#: flaskbb/message/forms.py:28 flaskbb/message/forms.py:59
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:43
#: flaskbb/templates/forum/topic.html:54
#: flaskbb/templates/forum/topic_horizontal.html:54
#: flaskbb/templates/message/conversation.html:93
#: flaskbb/templates/user/profile_layout.html:47
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: flaskbb/message/forms.py:29 flaskbb/message/forms.py:60
msgid "A message is required."
msgstr "请输入消息。"

#: flaskbb/message/forms.py:31
msgid "Start Conversation"
msgstr "开始会话."

#: flaskbb/message/forms.py:32
msgid "Save Conversation"
msgstr "保存会话"

#: flaskbb/message/forms.py:37
msgid "The username you entered does not exist."
msgstr "您输入的用户不存在。"

#: flaskbb/message/forms.py:40
msgid "You cannot send a PM to yourself."
msgstr "您无法给自己发送私人消息。"

#: flaskbb/message/forms.py:61
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#: flaskbb/message/views.py:38
msgid ""
"You cannot send any messages anymore because you have reached your message "
"limit."
msgstr "您的信息已达限,不能再发送任何信息."

#: flaskbb/message/views.py:142 flaskbb/message/views.py:192
msgid "Compose Message"
msgstr "撰写消息"

#: flaskbb/message/views.py:160 flaskbb/message/views.py:235
msgid "Message saved."
msgstr "消息已被保存。"

#: flaskbb/message/views.py:189 flaskbb/message/views.py:255
msgid "Message sent."
msgstr "消息已被发送。"

#: flaskbb/message/views.py:205 flaskbb/message/views.py:221
msgid "You cannot edit a sent message."
msgstr "您无法编辑一条已被发送的消息。"

#: flaskbb/message/views.py:213 flaskbb/message/views.py:262
msgid "Edit Message"
msgstr "编辑消息"

#: flaskbb/templates/confirm_dialog.html:6
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定?"

#: flaskbb/templates/confirm_dialog.html:9
msgid ""
"Are you sure that you want to perform this action? This action is "
"irreversible."
msgstr "您确定执行该操作?该操作不可撤销."

#: flaskbb/templates/confirm_dialog.html:12
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: flaskbb/templates/confirm_dialog.html:13
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: flaskbb/templates/forum/memberlist.html:1
#: flaskbb/templates/forum/memberlist.html:13
#: flaskbb/templates/forum/memberlist.html:39 flaskbb/templates/layout.html:76
msgid "Memberlist"
msgstr "用户列表"

#: flaskbb/templates/layout.html:89 flaskbb/templates/layout.html:110
#: flaskbb/templates/message/inbox.html:1
#: flaskbb/templates/message/message_layout.html:18
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: flaskbb/templates/layout.html:111
#: flaskbb/templates/message/message_layout.html:16
msgid "New Message"
msgstr "新消息"

#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:1
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:15
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:26
#: flaskbb/templates/layout.html:123
msgid "Topic Tracker"
msgstr "关注的主题"

#: flaskbb/templates/layout.html:126
#: flaskbb/templates/management/management_layout.html:15
#: flaskbb/templates/user/settings_layout.html:8
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: flaskbb/templates/layout.html:128
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:9
#: flaskbb/templates/management/category_form.html:9
#: flaskbb/templates/management/forum_form.html:9
#: flaskbb/templates/management/forums.html:8
#: flaskbb/templates/management/group_form.html:9
#: flaskbb/templates/management/groups.html:8
#: flaskbb/templates/management/overview.html:8
#: flaskbb/templates/management/plugins.html:8
#: flaskbb/templates/management/reports.html:9
#: flaskbb/templates/management/settings.html:8
#: flaskbb/templates/management/user_form.html:9
#: flaskbb/templates/management/users.html:9
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: flaskbb/templates/layout.html:132
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: flaskbb/templates/auth/reset_password.html:1
#: flaskbb/templates/auth/reset_password.html:10
#: flaskbb/templates/layout.html:148
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: flaskbb/templates/macros.html:327
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: flaskbb/templates/auth/forgot_password.html:1
#: flaskbb/templates/auth/forgot_password.html:10
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: flaskbb/templates/auth/login.html:27
msgid "Not a member yet?"
msgstr "还未注册？"

#: flaskbb/templates/auth/login.html:28
msgid "Forgot your Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: flaskbb/templates/auth/request_account_activation.html:1
#: flaskbb/templates/auth/request_account_activation.html:10
msgid "Request Account Activation"
msgstr "需要激活账户"

#: flaskbb/templates/email/activate_account.html:3
#: flaskbb/templates/email/reset_password.html:2
#, python-format
msgid "Dear %(user)s,"
msgstr "亲爱的 %(user)s，"

#: flaskbb/templates/email/activate_account.html:5
msgid "Click the link below to activate your account:"
msgstr "点击下方链接激活您的账户:"

#: flaskbb/templates/email/activate_account.html:9
#: flaskbb/templates/email/reset_password.html:8
msgid "Sincerely,"
msgstr "真诚的"

#: flaskbb/templates/email/activate_account.html:10
#: flaskbb/templates/email/reset_password.html:9
msgid "The Administration"
msgstr "管理人员"

#: flaskbb/templates/email/reset_password.html:4
msgid "Click the link below to reset your password:"
msgstr "点击下方链接重置您的密码:"

#: flaskbb/templates/errors/forbidden_page.html:1
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

#: flaskbb/templates/errors/forbidden_page.html:9
msgid "403 - Forbidden Page"
msgstr "403 - 被禁止的页面"

#: flaskbb/templates/errors/forbidden_page.html:10
msgid "You do not have the permission to view this page."
msgstr "您没有权限访问该页面。"

#: flaskbb/templates/errors/forbidden_page.html:11
#: flaskbb/templates/errors/page_not_found.html:11
msgid "Back to the Forums"
msgstr "返回论坛。"

#: flaskbb/templates/errors/page_not_found.html:1
msgid "Page not found"
msgstr "没有找到页面"

#: flaskbb/templates/errors/page_not_found.html:9
msgid "404 - Page not found!"
msgstr "404 - 没有找到页面"

#: flaskbb/templates/errors/page_not_found.html:10
msgid "The page you were looking for does not exist."
msgstr "您查找的页面不存在。"

#: flaskbb/templates/errors/server_error.html:1
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: flaskbb/templates/errors/server_error.html:9
msgid "500 - Server Error"
msgstr "500 - 服务器错误"

#: flaskbb/templates/errors/server_error.html:10
msgid "Something went wrong!"
msgstr "服务器报告了一个错误。"

#: flaskbb/templates/errors/too_many_logins.html:1
msgid "Too Many Requests"
msgstr "请求数过多"

#: flaskbb/templates/errors/too_many_logins.html:9
msgid "429 - Too Many Requests"
msgstr "429 - 请求数过多"

#: flaskbb/templates/errors/too_many_logins.html:10
msgid ""
"In order to prevent brute force attacks on accounts we have limited the "
"amount of requests on this route."
msgstr "为防止暴力攻击账户我们限制了该路由的请求数量."

#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:9
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:129
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:214
#: flaskbb/templates/management/overview.html:99
#: flaskbb/templates/user/all_posts.html:28
#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:8
#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:28
#: flaskbb/templates/user/profile_layout.html:69
msgid "Topics"
msgstr "主题"

#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:10
#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:32
#: flaskbb/templates/forum/forum.html:50
#: flaskbb/templates/forum/memberlist.html:52
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:16
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:40
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:105
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:135
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:215
#: flaskbb/templates/forum/topic.html:51
#: flaskbb/templates/forum/topic_horizontal.html:51
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:32
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:63
#: flaskbb/templates/management/overview.html:102
#: flaskbb/templates/management/users.html:63
#: flaskbb/templates/message/conversation.html:40
#: flaskbb/templates/message/conversation.html:91
#: flaskbb/templates/user/all_posts.html:8
#: flaskbb/templates/user/all_posts.html:34
#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:34
#: flaskbb/templates/user/profile_layout.html:75
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:11
#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:34
#: flaskbb/templates/forum/forum.html:52
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:137
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:216
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:34
msgid "Last Post"
msgstr "最新帖子"

#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:27
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:232
#: flaskbb/templates/management/forums.html:79
msgid "Link to"
msgstr "链接到"

#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:114
#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:68
#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:91
#: flaskbb/templates/forum/forum.html:87
#: flaskbb/templates/forum/forum.html:115
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:162
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:184
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:317
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:68
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:91
#: flaskbb/templates/management/plugins.html:51
msgid "by"
msgstr "来自"

#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:123
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:326
msgid "No posts."
msgstr "无新帖"

#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:33
#: flaskbb/templates/forum/forum.html:51
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:136
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:33
msgid "Views"
msgstr "浏览"

#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:107
#: flaskbb/templates/forum/forum.html:128
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:107
msgid "No Topics."
msgstr "无主题."

#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:117
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:128
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:131
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:137
msgid "Highlight"
msgstr "高亮"

#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:140
msgid "Trivialize"
msgstr "取消高亮"

#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:145
#: flaskbb/templates/management/groups.html:63
#: flaskbb/templates/management/reports.html:82
#: flaskbb/templates/management/users.html:131
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:151
msgid "Hide"
msgstr ""

#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:154
msgid "Unhide"
msgstr ""

#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:169
msgid "Move to..."
msgstr "移动到..."

#: flaskbb/templates/forum/edit_forum.html:176
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: flaskbb/templates/forum/forum.html:25
#: flaskbb/templates/management/reports.html:50
#: flaskbb/templates/management/reports.html:74
msgid "Mark as Read"
msgstr "标记为已读。"

#: flaskbb/templates/forum/forum.html:31
#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:116
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: flaskbb/templates/forum/forum.html:35
#: flaskbb/templates/forum/new_topic.html:1
#: flaskbb/templates/forum/new_topic.html:13
#: flaskbb/templates/forum/new_topic.html:21
msgid "New Topic"
msgstr "新建主题"

#: flaskbb/templates/forum/forum.html:97
#, python-format
msgid "Hidden on %(when)s  by %(who)s"
msgstr ""

#: flaskbb/templates/forum/forum.html:138
msgid "Moderation Mode"
msgstr "版主模式"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:11
msgid "Board Statistics"
msgstr "论坛统计"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:12
msgid "Who is online?"
msgstr "谁在线上？"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:17
msgid "Total number of registered users"
msgstr "所有注册用户数量"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:18
msgid "Total number of topics"
msgstr "所有主题数量"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:19
msgid "Total number of posts"
msgstr "所有帖子数量"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:22
msgid "Newest registered user"
msgstr "最新注册用户"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:22
msgid "No users"
msgstr "暂无用户"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:23
msgid "Registered users online"
msgstr "在线注册用户"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:25
msgid "Guests online"
msgstr "在线来宾用户"

#: flaskbb/templates/forum/memberlist.html:48
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:106
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:64
#: flaskbb/templates/management/users.html:64
msgid "Date registered"
msgstr "注册日期"

#: flaskbb/templates/forum/memberlist.html:50
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:107
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:65
#: flaskbb/templates/management/users.html:65
msgid "Group"
msgstr "用户组"

#: flaskbb/templates/forum/new_post.html:1
#: flaskbb/templates/forum/new_post.html:18
#: flaskbb/templates/forum/new_post.html:30
msgid "New Post"
msgstr "发新帖"

#: flaskbb/templates/forum/new_post.html:16
#: flaskbb/templates/forum/new_post.html:28
msgid "Edit Post"
msgstr "编辑帖子"

#: flaskbb/templates/forum/online_users.html:1
#: flaskbb/templates/forum/online_users.html:13
msgid "Online Users"
msgstr "在线用户"

#: flaskbb/templates/forum/report_post.html:1
#: flaskbb/templates/forum/report_post.html:16
msgid "Report Post"
msgstr "报告该帖子"

#: flaskbb/templates/forum/report_post.html:20
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: flaskbb/templates/forum/report_post.html:21
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:39
#: flaskbb/templates/forum/topic.html:50
#: flaskbb/templates/forum/topic_horizontal.html:50
#: flaskbb/templates/message/conversation.html:39
#: flaskbb/templates/message/conversation.html:90
msgid "Joined"
msgstr "加入于"

#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:54
#: flaskbb/templates/forum/topic.html:65
#: flaskbb/templates/message/conversation.html:102
msgid "Guest"
msgstr "来宾用户"

#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:89
msgid "No posts found matching your search criteria."
msgstr "没有找到符合条件的帖子"

#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:119
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:104
#: flaskbb/templates/management/users.html:140
msgid "No users found matching your search criteria."
msgstr "没有找到符合条件的用户。"

#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:197
msgid "No topics found matching your search criteria."
msgstr "没有找到符合条件的主题"

#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:335
msgid "No forums found matching your search criteria."
msgstr "没有找到符合条件的论坛"

#: flaskbb/templates/forum/topic.html:2
#: flaskbb/templates/forum/topic_horizontal.html:2
#, python-format
msgid "%(title)s - Topic"
msgstr "%(title)s - 主题"

#: flaskbb/templates/forum/topic.html:20
#, python-format
msgid "This topic is hidden (%(when)s  by %(who)s)"
msgstr ""

#: flaskbb/templates/forum/topic.html:96
#, python-format
msgid "This post is hidden (%(when)s  by %(who)s)"
msgstr ""

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:15
msgid "Moderate"
msgstr "管理"

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:24
msgid "Delete Topic"
msgstr "删除主题"

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:36
msgid "Lock Topic"
msgstr "锁上主题"

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:45
msgid "Unlock Topic"
msgstr "解锁主题"

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:56
msgid "Highlight Topic"
msgstr "高亮主题"

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:65
msgid "Trivialize Topic"
msgstr "普通化主题"

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:77
msgid "Unhide Topic"
msgstr ""

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:84
msgid "Hide Topic"
msgstr ""

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:99
msgid "Untrack Topic"
msgstr "不再关注"

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:106
msgid "Track Topic"
msgstr "关注主题"

#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:117
msgid "Untrack Topics"
msgstr "取消关注主题"

#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:1
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:21
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:34
#: flaskbb/templates/management/user_form.html:21
#: flaskbb/templates/management/users.html:21
msgid "Banned Users"
msgstr "被禁止的用户"

#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:10
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:20
#: flaskbb/templates/management/user_form.html:10
#: flaskbb/templates/management/user_form.html:20
#: flaskbb/templates/management/users.html:10
#: flaskbb/templates/management/users.html:20
msgid "Manage Users"
msgstr "管理员"

#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:70
#: flaskbb/templates/management/groups.html:39
#: flaskbb/templates/management/reports.html:45
#: flaskbb/templates/management/users.html:69
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:75
#: flaskbb/templates/management/users.html:80
msgid "Unban selected Users"
msgstr "解禁选择的用户"

#: flaskbb/templates/management/category_form.html:20
#: flaskbb/templates/management/forum_form.html:20
#: flaskbb/templates/management/forums.html:19
#: flaskbb/templates/management/forums.html:29
msgid "Manage Forums"
msgstr "管理论坛"

#: flaskbb/templates/management/forums.html:1
#: flaskbb/templates/management/forums.html:9
#: flaskbb/templates/management/management_layout.html:16
msgid "Forums"
msgstr "论坛"

#: flaskbb/templates/management/forums.html:51
msgid "Delete Category"
msgstr "删除分类"

#: flaskbb/templates/management/forums.html:62
msgid "Topics / Posts"
msgstr "主题/帖子"

#: flaskbb/templates/management/forums.html:99
msgid "Edit Link"
msgstr "编辑链接"

#: flaskbb/templates/management/forums.html:105
msgid "Delete Link"
msgstr "删除链接"

#: flaskbb/templates/management/forums.html:161
msgid "Delete Forum"
msgstr "删除论坛"

#: flaskbb/templates/management/group_form.html:10
#: flaskbb/templates/management/group_form.html:20
#: flaskbb/templates/management/groups.html:9
#: flaskbb/templates/management/groups.html:19
msgid "Manage Groups"
msgstr "管理用户组"

#: flaskbb/templates/management/groups.html:1
#: flaskbb/templates/management/groups.html:28
#: flaskbb/templates/management/management_layout.html:18
#: flaskbb/templates/management/overview.html:96
msgid "Groups"
msgstr "用户组"

#: flaskbb/templates/management/groups.html:34
msgid "Group Name"
msgstr "用户组名"

#: flaskbb/templates/management/groups.html:44
msgid "Delete selected Groups"
msgstr "删除选择的用户组"

#: flaskbb/templates/management/groups.html:59
#: flaskbb/templates/management/users.html:103
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: flaskbb/templates/management/groups.html:71
msgid "No groups found."
msgstr "未找到用户组"

#: flaskbb/templates/management/management_layout.html:12
#: flaskbb/templates/management/overview.html:1
#: flaskbb/templates/management/overview.html:16
#: flaskbb/templates/user/all_posts.html:16
#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:16
#: flaskbb/templates/user/profile_layout.html:57
msgid "Overview"
msgstr "概况"

#: flaskbb/templates/management/management_layout.html:17
#: flaskbb/templates/management/overview.html:139
#: flaskbb/templates/management/plugins.html:1
#: flaskbb/templates/management/plugins.html:9
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: flaskbb/templates/management/management_layout.html:22
#: flaskbb/templates/management/overview.html:105
#: flaskbb/templates/management/reports.html:1
#: flaskbb/templates/management/reports.html:10
#: flaskbb/templates/management/reports.html:31
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: flaskbb/templates/management/overview.html:26
msgid "There is a problem."
msgstr "存在一个问题."

#: flaskbb/templates/management/overview.html:27
msgid "Celery is <strong>not</strong> running."
msgstr "Celery <strong>没有</strong>运行."

#: flaskbb/templates/management/overview.html:28
msgid "You can start celery with this command:"
msgstr "你可以这样启动celery:"

#: flaskbb/templates/management/overview.html:33
msgid "There is something that wants your attention."
msgstr "有些事情你需要关注."

#: flaskbb/templates/management/overview.html:34
#, python-format
msgid "You have <a href=\"%(url)s\">%(unread_reports)s unread reports</a>."
msgstr "您有<a href=\"%(url)s\">%(unread_reports)s未读报告</a>."

#: flaskbb/templates/management/overview.html:38
msgid "Everything seems alright."
msgstr "一切正常."

#: flaskbb/templates/management/overview.html:39
msgid "No new notifications."
msgstr "无新提醒"

#: flaskbb/templates/management/overview.html:52
msgid "users"
msgstr "用户"

#: flaskbb/templates/management/overview.html:64
msgid "posts"
msgstr "帖子"

#: flaskbb/templates/management/overview.html:76
msgid "topics"
msgstr "主题"

#: flaskbb/templates/management/overview.html:84
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: flaskbb/templates/management/overview.html:87
msgid "Registered users"
msgstr "已注册用户"

#: flaskbb/templates/management/overview.html:90
msgid "Online users"
msgstr "在线用户"

#: flaskbb/templates/management/overview.html:93
msgid "Banned users"
msgstr "被禁止的用户"

#: flaskbb/templates/management/overview.html:110
msgid "Components"
msgstr "组件"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:19
msgid "Manage Plugins"
msgstr "管理插件"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:25
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:26
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:27
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:49
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:57
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:62
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:69
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:75
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: flaskbb/templates/management/reports.html:21
msgid "Show all Reports"
msgstr "显示所有报告"

#: flaskbb/templates/management/reports.html:22
msgid "Show unread Reports"
msgstr "显示未读报告"

#: flaskbb/templates/management/reports.html:37
msgid "Poster"
msgstr "发帖人"

#: flaskbb/templates/management/reports.html:40
msgid "Reporter"
msgstr "报告者"

#: flaskbb/templates/management/reports.html:41
msgid "Reported"
msgstr "报告于"

#: flaskbb/templates/management/reports.html:55
msgid "Delete selected reports"
msgstr "删除选择的报告"

#: flaskbb/templates/management/reports.html:90
msgid "No reports."
msgstr "还没有报告。"

#: flaskbb/templates/management/users.html:74
msgid "Ban selected Users"
msgstr "禁止选择的用户"

#: flaskbb/templates/management/users.html:86
msgid "Delete selected Users"
msgstr "删除选择的用户"

#: flaskbb/templates/message/conversation.html:101
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: flaskbb/templates/message/conversation_list.html:7
msgid "Conversations"
msgstr "会话"

#: flaskbb/templates/message/conversation_list.html:92
msgid "No conversations found."
msgstr "未找到会话"

#: flaskbb/templates/message/drafts.html:1
#: flaskbb/templates/message/message_layout.html:20
msgid "Drafts"
msgstr "草稿箱"

#: flaskbb/templates/message/message_layout.html:8
msgid "Private Message"
msgstr "私人消息"

#: flaskbb/templates/message/message_layout.html:19
msgid "Sent"
msgstr "发件箱"

#: flaskbb/templates/message/message_layout.html:21
#: flaskbb/templates/message/trash.html:1
msgid "Trash"
msgstr "废纸篓"

#: flaskbb/templates/message/sent.html:1
msgid "Sent Messages"
msgstr "发送消息"

#: flaskbb/templates/user/all_posts.html:65
msgid "The user has not written any posts yet."
msgstr "用户没有发布任何帖子"

#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:67
msgid "The user has not opened any topics yet."
msgstr "用户没有发布任何主题"

#: flaskbb/templates/user/change_email.html:7
#: flaskbb/templates/user/settings_layout.html:18
msgid "Change E-Mail Address"
msgstr "修改邮箱"

#: flaskbb/templates/user/change_password.html:7
#: flaskbb/templates/user/settings_layout.html:19
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: flaskbb/templates/user/change_user_details.html:8
#: flaskbb/templates/user/settings_layout.html:17
msgid "Change User Details"
msgstr "修改用户信息"

#: flaskbb/templates/user/general_settings.html:7
#: flaskbb/templates/user/settings_layout.html:16
msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

#: flaskbb/templates/user/profile.html:19
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: flaskbb/templates/user/profile.html:25
msgid "User has not added any notes about him."
msgstr "该用户没有添加关于他的备注。"

#: flaskbb/templates/user/profile.html:34
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: flaskbb/templates/user/profile_layout.html:27
msgid "Never seen"
msgstr "从未上线"

#: flaskbb/templates/user/settings_layout.html:15
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: flaskbb/user/forms.py:29
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: flaskbb/user/forms.py:35
msgid "Old email address"
msgstr "原邮件地址"

#: flaskbb/user/forms.py:39
msgid "New email address"
msgstr "新邮件地址"

#: flaskbb/user/forms.py:41
msgid "Email addresses must match."
msgstr "两次输入的邮箱必须一致。"

#: flaskbb/user/forms.py:44
msgid "Confirm email address"
msgstr "确认邮箱地址"

#: flaskbb/user/forms.py:66
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: flaskbb/user/forms.py:68
msgid "New passwords must match."
msgstr "两次输入的密码不一致。"

#: flaskbb/user/forms.py:71
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: flaskbb/user/forms.py:77
msgid "Old password is wrong."
msgstr "原密码错误"

#: flaskbb/user/forms.py:98
msgid "Forum Signature"
msgstr "签名"

#: flaskbb/user/views.py:52
msgid "Settings updated."
msgstr "设置更新成功。"

#: flaskbb/user/views.py:73
msgid "Password updated."
msgstr "密码修改成功。"

#: flaskbb/user/views.py:90
msgid "Email address updated."
msgstr "邮箱更新成功。"

#: flaskbb/user/views.py:108
msgid "User details updated."
msgstr "用户信息更新成功。"

#: flaskbb/utils/helpers.py:99
msgid "You do not have the permissions to execute this action."
msgstr "你没有权限执行该操作"

#: flaskbb/utils/helpers.py:115
msgid "You do not have the permissions to delete these topics."
msgstr ""

#: flaskbb/utils/helpers.py:124
msgid "You do not have the permissions to hide these topics."
msgstr ""

#: flaskbb/utils/helpers.py:135
msgid "You do not have the permissions to unhide these topics."
msgstr ""

#: flaskbb/utils/helpers.py:680
msgid "The registration has been disabled."
msgstr "注册已被禁止."

#: flaskbb/utils/helpers.py:692
msgid "This account is already activated."
msgstr "账户已激活."
